你地轉咗玩法, 好有組織, 但好L7煩...

你地轉咗玩法, 好有組織, 好多分身....但好L7煩...DLLMCFH

與其曬咁多資源同"感情"去批鬥一個人,

不如鼓勵多啲人69上街啦....

咁快有....

到咗呢一刻 表唔表態已經唔係重點